始終都係要分手

好想死，冇哂目標，冇哂動力

終於真體會到想自殺既人會做d咩

做咩分手
I know that feel bro

女人話變就變 話心淡 冇了
最尾都係錢

我放棄所有野 以為有佢就夠 點知原來佢已經唔再愛我 改變黎都冇用 放棄左既野亦冇哂

仆街咁撚似

巴打加油
好快就過去

多啲搵人陪下自己
好快會過去的
我7個月前都係咁
而家已經好翻好多
加油巴打 你都可以的

Too many fucking cunts in Hong Kong

冇人陪到我…

係你未有佢之前咪又係咁過
自己搵人啦 唔會冇嘅
呢度已經有啦

樓主個名
唔好死chur爛chur
留番d尊嚴比自己

專注返事業啦7頭
淨係識為女有撚用咩，俾你接到婚都養唔撚掂啦

係我傻，唔知道佢講既野只係藉口，根本唔想同我生活。唯一既動力都冇埋，唔知道係個社會上努力做野可以帶比自己d乜野。

由細到大我都抑壓自己情緒，今次真係控制唔到自己，係咁喊。

垃圾 接受現實啦

接受緊 我係垃圾